FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (123) 棄game潮到未

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講，chemistry會對球員某d 能力有唔同提升，越高chemistry加得越多，後備球員一律5 chem

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

等左20mins都冇人肯食左個1001佢

想睇嗰個當差正肥閪再搶

留名

個個都驚左開post定開始少人玩

佢比人爆左ac

正皮樓主

同巴打買coin比ea ban咗
啲約冇晒可以點續

入咗張RTTF Pogba打cf又幾勁喎

係咪今集特別多比人ban
好似咁易捉咁

買包

新手想問聯賽sbc有無經驗拎？
差5000拎到30lv獎

而家個陣 終於唔駛用mendy+varane 呢個組合

HL Oyazabal定聽日有可能出嘅IF版貴啲？

之前去某XXbuy網買開不過貴所以想搵巴打買 不過巴打都同我一齊ban左 已經用低coins卡bid 下集再見

Buyer 第一次犯唔係清coins 咩

Dalot 打左閘?

今集好似第一次就ban market

佢直接ban我但仲有coins

咁1次買幾百個ban完都仲有得玩下

HL Oyazabal如果出IF係咪仲有得升多次？

HL永遠高IF1點, 如果連贏4場, 再加多1點, 只限一次4連勝

我見好多人都話佢會出If
所以想搏下

法甲potm幾時會公佈

So far 無問題 我in game 352

有冇dalot食評? 啲數據係咪假

想問下有冇ps5 d3-4 既巴打想搵個固定刷任partner 有興趣留個psn，黎緊d 任互刷下

今季先玩fut
岩岩30lv左
想問下多左出黎d經驗係唔係冇用架la

Yes

幾好幾平均

覺唔覺得明明有時自己角球
點知AI衝埋去 搞到冇左角球好on9

有時可以用super cancel 拉番走隻人 等佢唔好衝埋個波度

u23個任bug左？ 已經用緊6張list入面嘅u23普金

又賭輸咗
Mid base開Campbell
用緊Rio 加varney 有無食評

If mendy

要多過6張ea on99

Win啦屌
個價成80幾萬點會係輸
見Campbell都幾多人讚
好似係夠快 夠硬 一拍會有
不過轉身就鈍d

唔該巴打，咁我食個shadow 先

做81+做到得返82+rg 等星期四派彩

頭條係咪今晚升？

lm

掛直播個24x24包出完垃圾攞去做81+中左James
硬吹英撚後備+1

佢同rio 其實邊隻好d?

WL用金寶拍華拉尼由14變做20W

之前中個時先50萬，其實搞咩升咁多

閪布朗多左兩張金卡
個sbc 應該易做返d

朗隊

話時話，夠肥做朗尼擺super sub好唔好
本身後備前鋒用文尼+硬吹HL賓施馬

嗰D乜柒南美MOTM原來都可以QS成9000蚊一張

朗尼應該做唔到super sub?

想問隻headline 馬列斯 升咗一次點之後仲有無得升架？

好撚勁啊甘寶 係差過迪西尼少少 但都係好撚勁

有IF咪升囉

headline 今晚先升？

5 chem hunter都叫有90 pace嘅
可能好過而家正選POTM利雲

法甲POTM 9成Volland, 屁馬唔洗諗

上次包皮都係咁諗，點知出bamba
邊估到4game 4win 6goal 2a 會輸比 4game 1win 2goal 3a

base / mid icon中mid 曉高山齊士
算唔算慘敗

不過都用得過
點都好過上次出隻base Raul

我舒利亞....

Fs tonali有冇食評呀？諗住奴嚟拎嚟搭kante or duncan

今個星期五截止，但唔知幾時公告啦

恩沙基 仲要有baby 同 mid
咁就賭左100萬coins

咁樣擺係咪已經最好？

中85加度素 用返做肥都算低rating
做sub 贏緊落黎防守

433 cm位拍92 Bruno FB khedira 要SIF pogba定Totgs KDB好

一定比唔上 Varane 同Rio
宜家起手對面至少85pace 一個直線已經無得回身

RG Varane 係咪都會好過boateng

用緊varane+toty ramos
唔覺得varane會差過ramos

睇完Nick撚張Bergwijn好似好勁咁

入得一球

其實有無人研究過啲if 卡多一點
張卡個人係咪真係會醒神好多

閘有波入 好大機會啦

今星期dr 4場3620分，打多一場應該穩rank 3
喺低div輕鬆玩，又唔使燥
冇咁多時間打dr，格硬上div肯定場場都係最多入兩球賺唔到分
Btw toty neuer好勁

Varane+ mendy

即日好少會出，聽過好似版權問題，拎都唔止一日

呢埸打CB

Mendy 仲要rb

Full chem 華拉尼 +大簡+ 古圖 定係 85維迪 + 大簡 + if pope 好啲

但係可能張if係CB

fut bin個totw predictions 次次都好準，有varane無mendy

想搵番之前有位巴打post過532既setting YouTube link

Shaw同Lingard

用Lingard跳閪舞

呢隻game 用awb semedo 個d 打cb 仲勁過Laporte

Storyline lv30 大家拎咗邊隻?

尋晚比ea ban market寫求情信起身就解返

真係課黑金 定 搞錯左

奇蹟

巴西最強右閘

美隊, 87做肥價值都高d, 其次巴西rb, 但我有tav同kaiber,所以唔考慮了

咁lin張卡係出曼定西咸？

求share

Plea

第一次聽EA會聽人解釋

梗係westham

西咸啦九成
出梳既話 紅卡抽中就可以撚下

巴打認得你係玩德甲
手感如何? 我睇stat應該勁過freeze hazard少少，不過唔知會唔會假stat
諗緊佢定emerson，唔係車迷應該唔會拎pulisic

Plea頓到仆街
又慢
後上起腳個animation未做完人哋隻後衛已經拍咗埋去
用咗一個WL頂唔順祭撚咗佢

射波好大力4/4 用落好過88 haaland同POTM kramaric，搶點都唔錯入唔少頭槌不過佢替代品太多，你唔玩德甲完全可以唔要

我寫我買錯左張if卡之後再放返出嚟張但係有個人用maximum price買咗而且我冇玩隻game成日所以唔知情

係就仲正
終於有cb 調到去打閘

我諗好多巴打會問你拎template

nick用邊張都勁

Thanks
等我再諗諗

有哂POTM利雲同Haaland
我都諗唔到咩需要去換Plea

曼迷拎左Pulisic，又多一隻87肥

德甲前線無meta, 唔駛考慮

Rg vvd 10 chem cb 位 定 rg walker 7chem cb 位

我兩隻都冇整

我都想抄功課

難得打到上lv30，唔想咁hea拎隻肥就算
雖然兩隻嘢暫時都入唔到隊

正常冇mendy啦下化

求template

尋晚買完1m

好想開下眼界

應該出Varane?話唒都入波

87肥都值三皮,點會唔揀Pulisic

朗尼打cm/cdm食咩chem好

shadow

隻美隊睇數值其實唔差 但係咪用落好廢

奴咁耐梗係張用得
揀肥我就覺得唔抵啦

仲有2日 應該最盡去到27lv 拎埋最尾個包博一博

basic打左個wl, 同屌老虎分別不大

利申14w廢j

上一張storyline lv 30意甲中堅已經比我祭左落Bruno SBC度

打機打到寫埋求情信

佢season送既obj卡其實好少可可以入到隊

應該比玩家揀d 少機會拎到 IF 既球員 當儲返張special card
好似上期Keita 咁落唔到場

送81+ pp 好過

99%varane la
一個後衛入兩球反cup

呢隻我又留返
Icon swap有用

你快D寫100蚊幾十萬應該都係用左1-2張卡 有得求情

storyline 15lv嗰d反而喺齊度
30lv嗰d祭晒

15lv性價比高好多，仲可以拎黎打下77

美隊唯一用途就係肥料

又一個跳西舞的西人

Pulisic supersub 幾正
如果打532 emerson應該幾好玩

3中堅用 walker
2中堅用 vvd

Varane la

想買咩玩

上年就得
87牛蛙 86martins 88 fred kovavic

隻15lv Duncan勁過Kante

Duncan 真係勁轉去打cb幫我自動閘ball 唔似得83
strong link埋刀疤

故事隻巴西右閘幾好用

30lv拎左emerson
in game打中堅勁撚到臭
加埋15lv隻duncan打cdm

想問大家上星期掛twitch收到幾多張卡

1

點解我個assisted header 一入UT就 off 左，lock埋唔俾改嘅？

有d setting係一定要apply
tactical defending都係咁

Bb blanc會唔會勁sif Delaney 好多

但佢有2個比賽，唔係應該派2張？？
定係第2張未派

一個weekend淨係會派一張
一係佢bug左派兩張一樣既比你
利申試過

U23係咪一定要普金卡

no 特別卡 銀卡都得

咁係咪98年或之後，97都唔得

但佢咁樣分開兩個比賽，岩岩個weekend掛哂呢兩個比賽唔係應該有兩張咩

一個wkend總共掛一個鐘
派一張
佢嘅規矩

放一日假，原來平日中午咁L 多仆街
個L 個都跳西舞

答你唔到, 我就要7個係佢U23個list 入面正選 再sub 福同 Davies 黎入波先解到

ok thanks巴打
以為咁樣分開2個地區比賽就會有2張

EA有個list可以俾你search
我用銀卡u23解埋銀卡任

跳舞咪由佢跳囉咁執著做乜

第2張未派，等下

呃你睇哂兩邊

上次分開兩日睇比左2張相同, 即時換左一PACK先

睇番之前個表，原來呢個係計一個
下次係13-14/2，之後 6-7/3

見一個，cap 一個

慢慢講真who cares

完左場仲要咁嬲，對方又贏波又成功激到你
蝕啊，巴打

2揀1 揀邊張好

我反而鐘意對面慶祝
我先可以係追和同反cup 之後做相同既野
平時L1R1 有少少冇癮

牛尾巴真係好難出
個球員望向12點方向 先出到
望其他方向就變哂施丹轉身同插花

跟球員面對個方向chok

我覺得好撚煩
通常我入波先一定skip慶祝

但啲撚屌落緊2-3球
追返粒都要跳閪舞慶祝

有60萬,想換走雲拿，有無單箭頭推介，icon 都可以

球員望向12點方向 =右菇3點到9點方向呢個ok

咁望向9點方向？

放4.5M PS4 coins / 成個account放 (Untrade 85 Vidic & NIF Mane較值錢)

12到6正牛
6到12反牛

2隻嘢黎掛我估
Bb blanc正好多

標準答案係86 trash
不過好似outbudget

push

華維迪

Werner上if啦

即係頭鎚要自己㩒埋方向？

兩隻英撚中堅 睇下夾唔夾到用月巴啦
60萬內佢應該最勁

得28lv, 一場dr 有幾多經驗值

對親toty朗我啲中堅都變左豆腐比佢撞到散曬 有錢真好

反cup完跳到佢走場再sd msg串下佢

我㩒開嘅
but i think so

計objective

trash 即係邊隻？

if rashford

推一推
見d streamer 上轉刷icon swap 1個鐘內可以清曬online 既token, 想搵人黎緊一齊刷

有咩5* skill move德甲人除咗sancho

咁姐係呢個weekend又係掛一個就得

又係我，0貨同ea死過
玩左滿3個月，中得一次好野

D costa

同普金差1點，分別應該唔大？

快開！

3個月jei 請耐心等候

賽巴 你今集開曬尼包

stayback rb llorente
balanced vvd

快開

垃圾驚 成集都未撚中過好野 game luck又閪撚過人 單刀成撚日中柱 痴撚線

換左cm
係咪華維迪好啲

cm的話if llorente好過rb嗰張
同if vvd比其實差唔多

頂你，係要攬炒你哋先心惜
係咪想再中deco

Thanks!
咁應該用if llorente

揀中間

D包全部垃圾，剩85+同2包82-88未開

Alonso shooting 最高 後上勁

你中咁多好嘢又唔qs

Cancelo 正

Deco又可以stronglink佢

你個名

有咩方法確保一定match到對方

見到好似結婚相

較到最光

花式自爆

未中過好野是正常

Diu ，自膠

我咁樣都解唔到

慘，下次小心d

我一隊人有七個，得totw moise kean解到入波助攻

用咗5場532輸到仆晒街用返4231又贏 可能唔啱用532

計返至少98之後

隻fs james有升冇跌

agger
81+成日中垃圾

其他包更加唔洗講

會唔會出疤幻幻中堅team1無出過cb

Team 1 有隻dest 唔知仲唔唔會出巴塞

上轉下用月巴 100萬budget
堅尼 sinclair 馬列斯 三個位仲有冇得執好d
想繼續落文尼但full chem唔到 又想keep返一隻5sm翼

我之前無課黑金同佢糾纏左成個幾月
佢都無解返

可以點樣upgrade 中場同後衞？

冇budget一律建議toty

上年車仔3個

Ake to vvd / reus to rttf brandt?
利申用緊rttf brandt幾正，不過好似唔係個個啱用

prime barnes

有無人用過呢張，睇數值似前鋒
唔知有無食評

聽講鈍到癲

笑左

St 唔用告魯夫？

ps5 都冇人打，見到九吹q 仔連續咁多場教係排佢partner

都係*
巴打你係咪ps5? 係既話可以加定fd list之後有任刷試下
撞唔到又冇損失既

你問點樣upgrade中場同後衞呀嘛
即係ST唔轉啦

輕鬆打咗幾個月
唔覺唔覺個陣futbin value過咗1M
最貴兩隻都係後防

打draft試過
廢撚到傻

除左3*SM仲有咩問題？本身有少少想入

又慢又頓
應該假stat

Boras pack luck閪咗咁耐做81+終於贏EA

中左咩

有無大佬有新掛SB方法

對面k角前小小 㩒實L2向後行幾步 放低手掣
上YouTube search squad battles glitch 有詳細教學

thanks!

感覺上 向後行之後偏向邊線小小無咁易比人偷波

你又衰
人哋問中後場你又搞鳩人哋隻朗reus同福

痴撚線睇到我o晒嘴

中左乜

Same here

30下中好多高rate肥 又中if基亞連尼 3定4隻ffs

仲有if沙拿

兩個人玩dr 係咩心態

pace過90
positioning 97 睇落唔似係廢撚到傻

81+pick 冇贏過 做到個倉冇7x rated卡

我依家清左倉，仲得幾隻肥

用532上到第一次D1
終於拎到50k

藍卡解唔解到u23任？定一定要稀金普金

假stat
ea d promo卡有時係咁
寫就好勁但用落廢到傻
我有fd買完踢左幾場都頂唔順賣番出去

一堆walkout肥,fs rj, isak, if 基亞連尼
幫viewers開中sif salah
第一次見佢咁好運

佢平時啲wl rewards 9成開垃圾
今次當係攞返應得嘅嘢

都係嘅

星期三真係唔好打DR
啲人勁過平時好多
4連敗差啲降division痴線

我仲唸住衝下D，拎錢

st+cam 由屁+月巴 變成 包+屁 之後
打得冇咁順手點算
隻月巴家陣要打cm b2b 上唔返cam 位
90萬又好似搵唔到好b2b

銀卡都得

我打dr 緊張過wl 好多,
驚跌div 影響星期四rewards
射15中10但入得2 明顯自己冇𣈴遠柱鳩射

我D1宜家13750唔知keep唔keep到rank 1
本身今晚贏到一兩場都穩陣點知輸晒4場
雖然都有打假波5:5開始

我都怕影響下星期reward唔敢亂嚟

Any frdly ?

pm我

Update左轉會
西布朗多左2張金卡
大SAM都知買唔到銀卡

做potm bruno

12/4/1 當銀卡出

自膠 原來lunin 有75

即係有朋友仔一齊玩
都開心既
好懷念以前winning 約齊frd 4 個手掣一齊打電腦既日子

dr 對親 2p通常都贏
太易mark 佢冇波果隻人

冇朋友啲人係唔會明

可以瘋狂單刀對面

英超potm 幾時出

77 刷任既人愈黎愈閪，俾佢入兩球先，諗住會有得刷1 個意甲入波。 點知死都唔俾過，真打原來唔讓都入到，早知唔撚讓佢等佢自己慢慢刷德甲 win.

*可能係我一雙情願希望對手會一齊刷任啦
打 UT 真係練 EQ..ANYWAY, 你咪開心下囉，我都係想入波，入到 MISSSION COMPLETED.

今晚踢好多鳩野 比人從後鏟都吹我

見到你絞剪腳

笑左
真係練eq大法

好撚好玩喎自己打好易躁 但同friend打反而好開心
電腦派膠會一齊笑

varane

90 250
88 Depay
87 Varane
87 Oyarzabal(尋日已入HL)
86 Kimpembe
84 Morales
84 Diaby
84 Shaw
83 Angelino
82 Rebic
82 Almiron
81 Lingard

Varane kimpembe

Shaw都有

真係varane depay shaw sterling lingard
配隻馬體迪比利moment

西甲87 Dembele SBC
仆街佢上年明明係幫Lyon入波但係出馬體會

又85+ upgrade

又有得賭

冇雲B

巴西Bruno其實做唔做得過
對過超硬又大隻

好彩 撚多陣隻冰雲b先

隻dembele好似幾勁
似強化版Werner

西甲又Suarez又Felix又En-Nesri
出個中場得唔得

竟然出250唔係出根
預告potm係肥根 ？

我要隻防中黎link尼包
揀左cdm個隻 幾好守

上次同今次都win

9成9 Gundogan la
今個月咁勁

Busquets + Lloris
Dembele SBC

87 85

有無人個分牌同對面調轉左，以為自己輸緊

換走figo
連c7 Bruno

有咩推
Future star kulu

慘
聽日派彩又可以賭81+

根Carry 成個一月

85 87me2

奧巴美羊+parejo

張SIF Morales幾勁下
早知唔買HL Oyrazabal

我賭到其他SBC都唔做

換做

Or

防線無問題
主要想
換
CB馬圖
figo

右閘可以cruadrado

諗住放左去入 morales

拎堆咁嘅卡上嚟問陣真係唔知點答好

好難答佢

同問

上次85 GK x 2
今次又係85 x 2
EA

唔答算啦

Win😇

請問SB依家係咪又無得掛機?

兩隻85 我屌

thanks

if華拉尼定mid白蘭斯好？

Ball roll scoop turn點做

Same
祭咗隻t silva又俾返我

試過同個friend 想殺出去搶球，結果變左一人控一隻中堅衝左出黎
突然中間空哂輸單刀

好過冇

想請問下
TOTGS係咩卡？？
會唔會升架？
想買Kimmich但無錢買TOTY
諗緊買TOTGS定SIF好

TOTGS = Team of the group stage
唔會升的

隻dembele好似幾撚勁

唔該晒

If美斯定 rg Neymar 邊個打st同Cam好 打5212

星期一中古惑大盜 今日中呢張

求意見。dr拎un 吹定吹好，又有81+做

85+出Busquets同德甲85龍，慘敗

有81+，你唔係答左自己啦咩

重馬隻fs龍勁唔勁?

試咗幾場fs barnes 又冇想像中咁差

別想吧

有肥

打CAM定St?
我都諗住棄FB Aguero換佢

隻阿古獸唔夠做了

食咩好？

有能力買任何人入隊試，但要試黎問人
除左晒命諗唔到第二個原因

上*

想問下大家玩唔玩到
入ut個下係咁叫我登入ps network同 ea 伺服器
但睇過上網正常 同埋彈返出去ps4揀game個畫面 係有登入到喎

我都係咁 入唔到

我ps5玩fifa21 ps5版就得
Ps4版就唔得

咩game都玩唔到

樓上個啲係咪都彈NP-34957-8 出嚟

屌佢 放假先無得玩

咪係。單手打都贏對面啦

話咩要使用線上功能必須登入xxxxxxxxx

Sony我屌你老母
搞到我仲以為係自己問題

原來係冚球鏟
到到都唔得

其實要用2隻以上85 黎做85+ 好似已經唔抵
但又想賭

打緊4141右中場 不過唔會用佢做太多防守

佢竟然無俾人咒
今年大家都禮貌咗

sony同大家開個早年

會好後悔

如果拍potm bruno 打中場
揀mid 馬圖斯 prime essien 定 toty davies 好

用左兩隻85 出返兩隻一樣既
又要返去做81+

建議換咗個Coach佢

davies top3中場
stayback得韋同佢有得比
balanced得古有得同佢比

一定係Davies

太好
贏返次仲要入到隊

又係你

一定賭啦
利申：85+冇walkout

又一個富者越富既代表

之前TOTY輸到pk la

未到4點啫,推都推返佢個comment出來

可唔可以share下4141個ct？

咁佢起碼未買先，我當佢真係想問啦
之前屌果堆係抽中硬吹問有冇食評

年都未到就要大家幫佢開年

之前你win好多

TOTY硬吹有冇食評
冇呀Qs啦

同埋Rcm lcm較左參與進攻 多數會後上射波

仲有icon pack中神獸然後問贏定輸

叫賭贏左肥料
上一包開兩隻85

夾埋打個和，當冇做過

中雷哥真心求食評

81+ 中美斯

快d 派彩啦 冇哂肥做81+

都係肥

見人多數用嚟link牙朗跟住入場換人

我做埋銀卡upgrade

If shaw定otw telles好

我唔小心清埋壓星果幾張銅卡

真係好on9
我用隻R聯換左隻RG 一樣嘅球員

隻base 我用左打300場 為左連里山
除左射波差D之外 速度 傳波 4* 4* 我都好滿意
之後轉陣用RG Bruno 其實隻85雷哥真係只係差射波

Inception特登出if 連加特食評

補600k 做般奴抵唔抵

inception: this card actually has lots of potential

要like支持下球王

新人王

EA欠佢一張future star

not for me

見佢用得幾勁

有無pc刷白銀？搵唔到人
Tg Fieldstaff

放PS4 2M coins $5/10k

多謝EA
我終於中啦

有隻92般，完全重疊

4231放佢喺中間
連晒般奴牙朗里山

其實都做得過，600k都買唔到邊隻代替到

佢勁姐

大家快啲做81+
懷疑EA痴Q左線

等緊DR硬吹包

81+ 我中fs Dominik Szoboszlai同kulusevki

81+仲未贏過

棄Game 平放4.5M coins PS4
DM

做到冇晒卡，最好中左FS隻西甲ST

隻storyline 美隊又冇講到咁差喎打正前幾好用

Tonali食咩chem?

多數shadow

其實應該都唔差嘅，不過英超lw／lm 替代品太多
貴嘅有mane，中價有福／250，平價有saint maximin
冇愛不如揀其他／揀黎做肥料

IF碌梳

Mane好過Rashford?

等多晚team 2

好想入文尼 對親都俾佢入幾球

我都開朗就知值得做啦

個日睇Boras直播30包
FS Lunin FS James
Varene，Alisson，達屎，if基亞連尼

我就10包最好sommer

Rg salah好唔好過robben?
隻robben好似唔太跑咁

上年係d8d9爭扎緊嘅我 今年竟然上咗d3

想入，不過好似同 RG Telles 差唔多，體能仲差啲 （80），打左翼衛驚唔夠氣

仲有if salah

有無得散買

如果唔玩5星sm
我覺得salah 好啲

if salah係佢幫人開pack
個d加埋應該開左100包

有2m可以upgrade隊波

GK

雲達沙定TOTY Neuer

RW

Future star Kulu定rttf/if salah好

恭喜獌狗又多一個開朗的人

雲達沙

salah

gk求其買隻cheap人跟住拎哂2M去買rw

用過neuer反唔到轉頭...
TOTY Neuer無限神救

見雲達沙個價貴啲 唔知係未再正啲

Rw有咩推
連pony 般同rg cr7 cancello

Salah就c7 6chem

我用過哂啲勁龍都係覺得rg pope最屈

諗住拎佢嚟打中堅 telles照打左閘 點睇

lwb telles 好d
shaw 80體打唔到 啱打lcb多d

想問吓Toty Marquinhos 有冇食評咁平有冇伏

對過唔勁 我諗用嘅人都係un吹嚟

250 升左1點張卡貴600K

咁講，華拉尼升1點貴900k

上轉下好唔好

2點，本身88

Thx 巴打

你要法甲chem可以揀新嗰隻totw 巴西chem就HL carlos

拎派彩前個價無咩參考價值，4點後跌2-30萬啦坐底

Rw 幾時出隻勁

拎son打rw是否不智？

Thx 巴打等我儲錢換Carlos 順便可以strong link埋Emerson

30lv 係唔係得rb 有啲用？

自用就係

唔夠爆，d閘出得太勁

揀拎錢先明智 唔會再信ea

硬吹全垃圾

多下d card做upgrade

ban9你仲多謝佢

我屌你 同一日出佢地3個

幾時到我

勁執

做obj先打下DR 咁都有意外收穫

Sweden 正

D女

核彈全肥料

81+ fs 皇馬龍
終於到我

痴線 樓上咁多人中好野

IF Kimpembe定freeze 雲比 岩岩中左

DS-5DNOL

Thanks 巴打 想問埋你兩閘stay back?

揀錢真係不了，得果幾萬

隻隻閘都90+pacing

85+抽中大碌算唔算打個和？
有冇巴打用過？
我應該會擺佢打lwb
唔夠氣下半場就換mendy

揀錢有7萬
中隻pogos都係得6萬
更何況rage mega pack點會中

抽個下興奮都爽既
而家仲要有佛心upgrade無限loop

仲有兩分鐘就可以出連美斯

準備好睇人中紅varane

呢個香港人好唔好笑啲一定要讓比你架？
搵個星期report休息下先啦

紅卡84x2

都ok

個笑容幾燦爛

收貨

11w包

見到瑞典仲以為係前鋒

張if 華拉尼係乜玩法
普金十幾萬
張if 但1點 但值成球野
笑到仆街

5包

紅卡中lingard

買張相

又兩張垃圾

多謝EA

拎張丁力去祭85+
Lunin+salah
第3張硬吹沙拿

真 我以600k到 一球真係Cls

Neymar case咁

仆街死啦EA 兩張紅卡都係有連美斯

老婆幫手開

wtf

祭左今期紅卡連美斯

咪撚俾我中紅卡varane真係入唔到隊

咪撚要囉屌你老母

EA紅卡大酬賓

玩draft個4chem toty Davis跑外圈爆贏齊chem rttf Varane

唉86+ UPGRADE

開完Varane即刻覺得今日pack luck已盡

我丁力x2應該係玩咁耐最好紅卡運嘅一次

一上黎咁多華拉尼
自己又係最高84

嬲嬲地揀untrade

QS

賣3m pc coin

見到咁多人中varane 真心驚中完全入唔到隊

終於

In game陣
邊個好啲

仲係未中過入到隊嘅紅卡 都玩左好幾集

棄game潮係咪3月

你隊波勁 （好似係）

記得你d non trade

i am rubbush
你叫佢錄個音吠幾下，可能可憐你

我玩左兩集, 抽中最好係今集既利雲
用愛去包容佢既速度之後, 射波呯呯聲

今集好似棄得慢咗
至少屁包朗仲未大跌

痴撚線 pack luck又垃圾 而家連bid球員都話too many action唔比我bid
Web版 電話版都係咁
Restart都係唔撚得

普金Pope上唔上IF Pope好？大唔大分別？

成日追擊我

有冇kimpembe食評？ 模組都好似好高大

同埋叫佢讀下書學好啲英文先

唔大

u is
不如話i a rubbush

咁慳返六萬

普金包屁都仲係好撚好用

做多左3包81+
82 83 84

決定收手唔玩了

IF感覺仲差d 唔知點解

係咪有pc巴打想刷任？我想刷icon swap

Rg屁同if屁差得遠唔遠
黎緊potm如果出/唔出會唔會影響到if屁個價？

potm應該都2m起跳
唔會好影響到if個價其實

Future Star嗰隻瑞典祖記仔有冇食評

有冇食平

u is

有差別
不過夾到嘅話用個價差買rttf sanches+rg屁仲好

呢個連登仔來
Google下就知

係喎

Thx

本身用緊rg kante+bb blanc
唔太想棄佢地兩個rttf山會唔會勁過kante?

IF 勁好多喎，好多神救

隻87丙朗好難用，用番洛賓好過

真係比呢d rubbish影衰曬

抽中自己試下咪得你試幾場先隻野又唔會即刻跌價

反而今集無乜見佢
係咪去左交友Tg?

usable 防中 icon swap 都可以換依隻 youtube 都幾多食評

更新完d直線推波難守咗，用vvd都俾人地隻矮仔就咁推過單刀

好等我試下唔該巴打

Season 揀邊隻好 巴西仔用落夠唔夠打

好等我搵搵

上集sam gor好似吹奏佢打防中
今集冇咩見人提起佢

呢條撚屌 廿分鐘贏緊佢兩粒 pm我話刷到6:5 我話入夠數真打試卡 最尾比翻我贏 點知最尾佢領先唔撚自隊 為個幾十dr分比我幫你開年祝你牛年做撚到隻牛咁撚樣 成年無walkout 大家wl撞到識做

禁錯推文 sorry

果隻係moment好似

要肥就美隊
巴西就少勁嘅RB for 自用

上集有段時間每3場wl 就有1隻moment 列卡特

sam gor＝fut elon musk

30包 81+中左隻高級肥 美斯

迪屁...心感滿足了

第三隻硬吹kante 計埋紅卡第四隻

上年我都跟左，踢到韋拉咁

點解打dr，人地永遠可以用d 7X速後衞後追我d 90速前鋒，同用d 8X速前鋒爆贏我d 9X速閘

因為EA要你輸囉

係咪就咁禁r2

贏緊佢兩粒 但係刷入波會刷到佢領先？
都唔知邊個on9

Thx巴打

講咗刷完繼續打 我係on9啊諗住大家有得玩又有得攞分 原來做好人都要比人笑先過閪人比人屌

d幾

但我試過用94朗追波慢過人地隻軒達臣同法賓奴

msg傾好左都係講信用姐，點會估到d人打鋪機都要呃

真
為少少分咁樣呃鳩人

blame the victim先on9

仲要禁咩

就咁禁係細推
禁2下/右姑先會爆

U23任點樣解
已經用咗包皮 福 麥明詩 Gomez Kounde Felix都唔得

禁2下大爆都係會比人追返
唔知係咪因為無氣

跟本呢隻game閪人多過正常人
下次刷記住老閪都要一人一球 點都要lead住對面 唔好俾對面lead
遇過太多呢啲垃圾

你就係軒哥？

gomez點會u23

利個中堅啵 應該係掛...

我無check過list 但用起碼99既球員啦
而且打SB姐 廢啲都ok

老老實實 On 9 得過blame the victim 同唔守信用

唔可以用特別版本

隻KDB好撚勁

List入面有佢
Btw 我用左8個兼無特別卡先刷到

想問下點解fifa冇Dida?

卡富都冇，版權問題？

銀卡6個u23 再後備sub potm felix入波

再多d巴西旗撚人

VVD trade得 大簡untrade
邊條防線好d
定賣左隻VVD換拉膠or prime rio ?

下邊啦

我全銀卡都解到
SB求其啦

Duplicate咗隻87
最近有咩sbc抵做?

我都係全銀 順手解埋銀任 平時都唔打SB 揀最低chem啲對手黎打

請問呢度有冇fdly約戰tg gp，想入

今次81+大賺40張中尼馬美斯

我用曬特別卡都得
佢應該係要六張以上，可以試下

出卡富應該幾正

Fs Bruno值唔值得砌

同問cdm個隻好似幾正 想頂kante

入到隊既話=值
cdm果隻

買咗FS dest 等聽日先抽
我要pedri fati 或者puig

幾勁

邊個比你守信用呀

我覺得有rg kante level
傳波又準

我就係kante轉bruno

自己睇出生日期，日期98年或以後先得

thx

Kante最大問題係傳波唔準，Driven pass同一腳彈波成日交失
呢張Bruno有Kante既優點之餘傳波準好多，仲綠線屁同牛蛙，抵玩到爛

Rw定cm

講緊法甲果張呀ching

點解呢半個月成個大市都升，唯獨我買果幾張唔升

買咗啲咩

好多人話勁但係我呢個禮拜打咗ard 10場dr都冇遇過人用 唔知佢勁唔勁 卡住啲肥唔知有咩好砌 但係又唔知佢值唔值得做

93文尼
Rttf 老母
HL Zaha
年vvd

屁toty前：650k now: 就黎800k
包toty前：890k now: 960k

今晚出future star team2?

toty mane好冇用 有冇end game feel

好撚勁，除左冇5星技同埋唔升值之外冇缺點

唔升值對想自用嘅人黎講係優點
你用佢黎打邊定前

聽晚
今日星期四咋

ST，就咁set get in behind
自動波走位一下直線就搞掂

我會賣
之前我抽中吹得mid makelele用左陣都係賣左佢換rg kante

想問吓EA server係咪火燭

咁正

想買佢/法國隻防中 in game轉cb

EA薯仔ser有邊日係正常

你覺得大陸仔打到機?

啱啱試咗幾場，好撚大隻，但係有啲鈍不過佢攻上去又ok

有冇興趣拎去打cb
想知好唔好用

關咩事

試下打532擺佢喺vvd同gomez中間先啱啱做咗個85+中咗隻vvd，應該已經用晒成個game cycle啲運

我都等緊軌隻Cdm Recce James
希望唔好太費

我覺得普通 有d細粒 防守又無Kante 咁煩

我用freeze mane 都硬爆得贏toty cb
toty mane 一定正

乜料

有冇人用過prime 北京電視機 同月巴係咪差唔多
本身想買朗 見到佢又想試下

Cls 2隻越升越高

FS James 出CDM 的話
大家覺得RB 會升定跌 想買隻RB但係仲差100k

連數值同位都唔一樣 2張卡黎

利記一輸 老母應該跌到仆街
Zaha 又無表現

今日個感覺星期五咁

cdm值應該無rb咁靚仔
但我入左隻rb望佢升到700

有420k應該點執好

但英撚太多rb

睇下聽日出唔出FS Curtis Jones
唔出就放老母同Zaha

佢個摸組可以錯位cdm cb

都係想買佢打7chem CB 希望唔好升得咁快

有無mid Blanc食評？
RG vvd --> mid blanc 算唔算 upgrade?

重等緊張RB dalot

低agility低balance
用rb lukaku好過
利申未用過電視機

見到就想跳你舞

利申 反曼

加利仔點解無icon

記錯d叫bruno既就係葡萄牙🇵🇹

以前xbox 有 solskjaer 都有

Icon要加加利仔la

無速度 行得慢 唔夠快

都唔知點用

橙卡out左pack?

見到icon英撚又輸多成

刷咗10場fdly 之後狂斷我線無得刷
係咪打擊假波？

試吓重新測試網絡再入

祝UT post咁多位巴打想中乜就中乜

你隻古

Toty嗰期賭base/mid嗰陣就係諗住佢
遲咗嚟但係都嚟咗
我得大家都得

有冇人覺得古烈治個身型大其他球員成個碼
係佢髮型問題定點

我都等緊 0課等緊Rio icon swap

有冇人用過toty紐亞
多唔多神救

超多
撲完一救再彈再撲
撲到啲後衛反曬黎

咁大隻仲要識吸波
山齊士同FS隻中場同唔係佢果皮

用左幾場祭撚左 嬲到我

532拍大巴21%控球贏波

81+ pack 中，新年快樂。

未見到好多神救
不過佢跑得快都幾有用

出嚟封位？

古係最強cm唔洗諗 個波去到佢神力範圍就自動吸 射波又9射都有 後上衝上黎個下咩人都比佢撞開

對過一場好撚勁 射勁多腳入得兩三球

係，對面啲through pass如果大力咗，我覺得toty neuer比較易封到

好想買張黎屈下人 但成7.5m
我賣哂成隊都冇

拎住1m仲可以點up
入場轉4231費托最前，防中中堅掉位
上左3-4次19硬係上唔到20
好後悔冇做右閘，依家隻閘唔夠用

mid icon

前幾年 ea新年仲會送下核彈包
而家乜春都無

諗諗下攞啲肥做朗尼仲好，前場百搭，賭mid icon又唔知會中咩

EA: 知你地新年要賭!!!!!!

開個靚年

賭81好過

自從中一次綠白綠之後就安分守己做kaka

中過bb Vidic同金寶，好怕又開後防，仲有啲卡擺明bb好用過mid

全城81+

中過bb vidic 費托 雲巴士頓 zola

81+俾肥你賭icon

睇下下期icon swap 有乜先決定賭唔賭啦

唔想奴 又係swap1嗰啲咁上下就打85同83抽就算

想問做任first goal走場係咪大路野黎?

朗肥好撚勁

買朗之前用過bb Zola一段時間，真心勁

其實係琴晚icon swap 中既
打左幾場 用落唔錯 試緊打唔同位

賭完81都要射走d肥

冇哂卡了
最後一包中利雲

有冇巴打用過ffs隻哈菲班尼斯？
打唔打到前
想換走隻88vardy玩下，
不過隻華迪好撚勁

另外紅卡開廢卡，阿米朗
點知玩落好好玩好supersub feel

DR 較唔打兩個人都要出隊黎打爆我

通常係 跳舞另計

入唔到隊可以當肥

都係ST埋門一腳好，速度射波一流，扭波又靈活
惟一係冇頭槌

我都用緊 真心好好用
以前拎黎打cam已經好勁 而加就番屁打cam，zola打左翼一樣咁勁，隻左腳都好抽得，唔講以為5星腳

大Sam買人又唔買cb
想買隻西布朗cb都難

有冇人試過toty TTA打中場？

其實想問d人點砌咁多勁卡
見佢地分數唔高 3-400
但全陣主題卡 我用極都係金卡
抽又抽唔到 又唔夠錢買 又唔夠卡換勁卡
可以點算

有冇做SBC

勤力啲啦

見到樓上話出加利仔我求下EA唔好
咁樣更加多機會賭輸

由一出game開始玩
有送包既sbc就做 有任就奴差唔多啦

Bb zola?

恭喜發財咁多位
見字gold pack中牙朗
Wl 30w

你有金卡，人地有信用卡

If pope 定 rg ederson 模組好似前者好d
有冇用家分享

Ps5有無人刷fdly
差1000經30LV

最想用戰神巴迪goal

打一week wl加rivals加sb獎勵都差唔多10萬(計埋啲pack)
之前啲icon swap都可以抽兩張icon 得閒賭多一兩pack icon 點都有一兩隻用得嘅icon啦
仲有奴下任 做下sbc 玩下81+又出肥
勤力嘅話 零課都砌到咁上下嘅陣啦
加油巴打

人哋啲黑卡係黑卡換返嚟

隻Barnes 81+中
如果打442(2) 同時有朗肥 邊隻打LM 邊隻打ST好
最後祝大年新年中好野

朗st barnes lm

做咗包icon pack試下新年運程
點知出mid vidic

啱啱睇先知張mid平base咁多

70速
做咗5次icon pack EA出咗4次cb俾我
入面得一隻用到

新年開個好意頭

今年多untrade肥
個個同EA賭

賭咗5次得2次勉強小勝EA

小勝係600k-1M ?

話說中咗隻西布朗白銀前鋒,market入面斷咗貨,想問吓呢啲應該放幾多錢

Max price

佢max price成三皮,會唔會冇人買

唔會

斷市都係放max price

OK, 唔該咁多位

中過伏
明明matchmaking set左都會出比你
依家除咗睇ping會睇埋係唔係兩個人先入場

比錢未得
課一次一千萬 買平主題卡咩都齊

me2
琴日試左無啦啦2個人控
心諗邊有人creative run 連防守都用到
逼搶又咁快
好在最後無輸

砌左20個81+，聽日出team 2就開哂佢

屌狂買人刷咗十幾包81+，中得隻Bruno，阿洛同埋hummels，其他全部垃圾上面又中丙朗又盞

有無大佬知每日任務幾點update
尋晚做完依家未有
差幾十exp 30LV

其實1打2易打過1打1

算好啦

要睇人 勁嘅真係可以好勁 廢嘅可以好廢

仲入唔入reece James 投資好

恭喜發財
祝大家有咩中咩

Rb用klaiber定rttf cancelo好d

今個星期真係入咗員工mode
mm做咗一關開2隻88

除咗西布朗仲有無邊啲隊都係斷哂貨 ？

屌你老母，更新完手控中堅個硬直大到，一轉人就俾人爆過

隻里昂巴西SBC (CDM嗰隻) 真係幾勁
又平又大隻又唔慢又high def work rate仲綠線屁馬
不過條體明明88 stamina都好似好快冇氣咁

新正頭 和氣生財

勁過馬昆 馬昆唔夠撞

我攞佢哋兩個打雙防中

已經用哂

新年快樂
祝大家事事順利

上年有出過要用
儲定一隊冇壞

Cancelo

係，好用過mid

最後用左啲肥做朗尼

800k

SB無左掛機bug諗起都嘔血

取消佬

Klaiber 模組比較鈍

第一次儲夠分打WL, 請問幾點開始？

3pm

有無咩要注意？係唔係同Rivals一樣？

盡量唔好走場

唔好咁在意贏輸 最緊要玩得開心

我係試緊佢同屁馬邊隻打中間拍朗好啲

2隻7chem 打CB
adama 定 reece James好

我自己經驗係連輸幾場都唔使太頹，最後打足都會嬴得返你skill rating應該有既牌
我開頭5g0w同5g5w都試過，最後都係14w淨3-4場

對過Reece James 好硬淨 又快
Adama 打can 感覺上無開頭咁勁

新正頭打WL, 希望唔洗同EA開年

新年快樂，祝人人中icon!!

有好多81+肥，做唔做mid icon好？

賭，中油告古韋都係big win

收1m coins

TG @hatsoff29

免費梗係做，我都攞黎做肥朗

add 左你

估唔到今年我玩到二月仲未棄UT轉Career mode

冇哂卡，要買卡做MM了
81,82你哋會拎去做埋81+定點？

手氣好就中朗告
運氣差啲都中古韋
真係咁黑仔開隻簡東拿都執
諗唔到點解唔做

又係度推人落火坑

由你講出黎特別有説服力

越遲打越好

做完81+出左堆肥 補多400k左右可以做到92 bruno
請問442佢搭kante中場夠唔夠守 會唔會好唔撞得(之前用開里山) thx

個mm尾2關要求勁煩

今年見識過
尻pack中古
Premium gold pack中油雞

92 Bruno 唔係撞果type

Un吹kante換里昂Bruno會否不智

Bruno係打btb, 唔係純CDM

咁都係屁打前好d，屁打邊好哂

直頭想買人做81+
多肥到

買左幾十萬

我知啊 攻實ok 但佢b2b都要守下波撞下 想知守波嗰啲o唔ok

我係用佢b2b啊，有kante stay back，係咪都夠守

我覺得都夠守

之前我都用過kante加82里山

同佢好似唔係玩緊同一隻game咁

我集集都有打 每集至少課10pack 個個星期打足 唔連upgrade同swap一次icon都未抽中過

差500k先夠買朗屁 點解又貴返晒
好想試下呢3隻同場既威力

thank you巴打

邊個係北京電視機

mm mega 出87 85

sb點掛機？

準時打同遲打有無分別

81 泰利文斯

呢兩隻夠

美斯用普金丹比利7chem仲好
反正差唔多
如果硬吹美斯當我冇講過

今個禮拜打dr頭10場未贏過
場場都食晒屎咁
d1跌到就d3
勸大家新年流流唔好打咁多機

86+ 紅卡中而家係差朗屁未有

打緊防中好全面

隻game不嬲都玩運氣多ea唔比你贏點都無得贏
除咗pro 技術真係唔太重要

關新年咩事

我都覺，睇化左，唔洗太上心，我都係d1,2徘徊
攻極唔入
點守都守唔到
對面鳩黎唔洗做啲咩又入
對面唔洗手控都可以緊迫後追咩都有
今集真係嚴重左

打機enjoy下就算啦

DR完全搵唔到人

新年發大財

巴打咁嬲

真係輕鬆玩就得單刀射極唔入 個龍原地救

D5仔表示好易搵

做乜黎

朝早拜年聽完班廢老9up
番到屋企又要比Fifa虐待
忍唔住就一拳打左落去

尋日開紅拉尼，81+又有驚喜，多謝EA

新年啫 洗唔洗WL lag到咁

巴打唔好太激氣

有無咁易中

新年快樂呀 祝大家新年賭贏Ea

想問下 1.6M可以點執
Arnold Robertson salah trade得

In game

新年毒喺屋企打機打足全日

做咗起碼50pack 一隻fs都無

準備用佢代rttf取消佬打WL，但隻90 Bruno得番8 chem

巴打繼續努力

玩左三場WL長著黃燈 一攻就紅燈
我問題定EA server問題

Same 得一堆84 85
之前拎去做85+ 又出返一樣既比我
無限輪迴

仲有堆廢金 all in埋佢
唔賭點算係新年

屌你老母啊

我係做到有85以上嘅肥就拎去賭icon
不過icon都係輸

依家vvd真係廢到喊，唔識auto block重要係咁俾人屈速

祝你要咩有咩
啱啱樓上有清開我年

Any kimpembe sif食評呀 睇stat好勁咁

大家覺得邊個陣好啲?

隻手有無事

完
一隻拉膠
84*2
83*3
82*3
81*1

上星期d4 rank1 幾多分到？

3G0W，仲要feel到係同自己差唔多既對手，決定抖下先

PS4收1m 400$

有意tg:

第一場就輸啲on9 波
啲後衛打晒kick 唔清波

錢包出事

屌 點解我用ps4睇韓國新年件波衫係藍色底有花紋
用電話app做完比件白色勁柒我既

呢件事有無反思下自己智商情商既問題

呢拳應該打落個廢老到

電視定mon?

咁又唔使咁
新年流流 咁快開年咩

反而留番81 82做mm，隊多啲落去就可以拉多幾張74 73銀卡交任
廢金留黎做81+

大家不如估下今次icon swap2 EA會點阻止golden goal

150k 買咗 TOTW Delaney

上到d4對面10隊有9隊都係包屈朗，廢J表示打唔贏

淨勝人地起碼兩球先計

5包比老婆開

幾勁 佢身形高大腳長

我都造左，但未開驚

負碌上咗d3開始場場toty icon隊 開始feel到自己隊普金隊唔夠力
俾人炒到仆街人地年朗中圈前少少攞波 一個heel to heel自己隻隻中堅會自動讓路

你自己乜人腳先

Sif？

HL Oyrazabal用落冇世三咁靈活
又冇右腳左腳焗Ban
定RM放7 chem世三好(Portu)？
入場Oyrazabal轉打RM

你隊波點樣

打wl對面無包屁朗icon
你重驚

4-4-2
2CM
Dembele都係唔做了，太多西甲前鋒
En-Neseri用落ok
只要唔好俾人埋身就得

yes

萬3多少少

呢隻potm 好鈍，冇幾耐就肥左

用sif卡拉斯高la

雙3太難用

唔買返自己

下次不推文la

降龍十八掌

主要係無錢

用住91先？

I know that feel bro

隻閪game起碼令我整爛咗兩個手掣一個Mon

無知一問
點解意甲冇potm sbc

要繼續相信老婆，有回報既

俾條女開 未中過好野
全部83下

意甲又真係好似無呢d award

Time to change

91 要400k +
無錢啦

Sif Delaney 都好好用 搶完可以自己帶上去 多個人派牌咁

早幾年玩FIFA試過一個月爆兩個moon

其他potm都係官方聯賽同ea合作搞

值唔值得放隻HL賓爺去換rg朗+祖記rw

意甲好似冇版權

Mid icon 中
好唔好用？ 本身用緊if kante

價錢已反映

但傳波好似幾廢 當cb 用會唔會好d

另類課金

Bb勁d

我都寧願要cb

祝大家新年行大運

祝各位UT巴打大勝EA

牛年暫時仲未開過好野
得肥

肥都冇
82, 83

起身做左4包就咁樣我咁黑都得 下個到你轉運

今日係咪公布英超potm

Mane已經中過3隻non trade

Stones
定根度簡

唔識用IF Pope 成日屙蛋 又無神救
Rg ederson好似仲勁

Dnlm想比人開年？

失敬失敬

點解個個打weekend league 都唔組織，剩係球球禁三角放直線速，咁有乜好玩，cls

有咩問題

因為打防反先易入人波

人少打人少 你上左去攻失左位 佢就多空位攻好多

咁樣好玩咩，仲要係陣越勁的人，越唔組織
咁你整到隊波咁勁為乜
場場禁住黎打但輸呢d 放狗真係好on9
睇到隊面連最基本one two ,三角短傳都唔識做

仲未有FS

咁始終Result oriented既

現實中大把呢啲球隊
Kelvin 唔鐘意 ？ quit囉

打法人人唔同..好難答你呢個問題
悶住贏同爽住輸?
但有d 玩家瘋狂直線純控防中都會覺得爽
所以好難話有乜好玩

咁心急返屋企打wl, 點知個playstation plus過咗期

唔識做同唔做又兩回事
對手立場識入波方法夠啦

我地要練既係俾壓力對手
等佢冇時間空間俾直線

場場都打5後衛 踢到7成幾控球但又未必贏到 無計自己攻唔入

532 好易打
你都控球在腳啦
唔差在等佢控錯中堅果下

今日好似完全守唔到，90分鐘輸左三場4-5，以前未試過，決定抖抖

隻game不嬲都係屈卡鬥好運
輕鬆玩就得 唔洗上心

532 overload對面中路就得

仲諗緊打唔打WL好

又比主題卡屈死 成隊跑車
輕輕鬆鬆轉身射入 輕鬆r1射入
我就扭得勁辛苦 先入一兩球😑

真, 佢中間少左隻人搶波遮線
我進攻壓力細好多

Gundogan

係咪會有根度簡SBC？

出左 83rate
估唔到贏左Stones

75體 71speed

Gun latotw 都特登唔出知咩事啦

Gundogan POTM可能仲廢過CLW
不過佢1月的確犀利

邊個會做

就係d卡勁先唔洗玩組織

人地唔洗組織都夠贏
點解仲要咁煩

鏝迷即做

你守到人哋放狗就得

難得可以分4日打
但有icon swap嘅話
可能又想狗衝

廢到

就係諗住分開幾日打好似舒服好多廢j 真係要打足30場
但係出icon swap 寧願唔打wl 啦，打friendly 過癮d

主要係
打親WL都真係會勞氣
未試過有一次唔勞氣

其他mode冇咁勞氣

聽日又新season 會唔會有新任奴

係呀唔想學上面位ching 咁打爆電視

真鏝即做

做咗

新年就算唔使拜年都抖抖啦
費事俾EA激

83squad換個86 ok la

個個禮拜打到發晒脾氣為左個17 w
結果紅卡又係得81
有時唔知自己打黎為乜

好平 整得過

但好似無咩實用性

齋買個86肥都要3x k la
多硬吹要造
返到屋企造

張卡直頭廢

本身成本都4萬幾 點會抵做

86肥值26k.....

有冇巴打打幾場白銀休息室 差1場 win 揾唔到人

所以我冇打好耐
放假享受人生算
想打就奴下DR/任

d幾？

會 用緊 kante仲好

鏝成隊都有勁卡

Mis icon pack中依張，應該win但3/5同med/low會唔會惡頂

sub 佢入黎打CM LW一流
就黎想試佢打LB

勁到仆街，打正前唔使理work rate

隻game完全進入pay to win狀態
年朗 r1 r1 連爆我兩隻CB 532都頂唔緊

四日？五六日一指緊？

唔會 火箭咁快

勁到仆街
靈活，左右腳鳩射都有

比人屈到無心機🥲
又話改弱左...但屁馬 丙朗出嘅話依舊咁勁